有冇人每行幾步就會濺到d 水落隻腳到

好撚污糟